期權短倉友入黎吹水

見旁人long call 多引誘， 你哋短倉既決心有冇被動搖？

做long 搵大錢
做short 搵餐飯
心態唔同 好少眼紅

long short 兩邊做

間中拎 premium 做下 long 賭賭 贏左唔肉痛

long call都可以係短倉

Why not both?

。。。。。

你講咩

我做long 賺唔到錢, 而家主要做short put .

我long蝕錢多

短左pltr
點知前日爆上
再多少少就平倉

緊係主力long side，搵過大錢，亦keep到一定命中 當然要做夠功課同有足夠心態
Short side就少量 因為本大利小，主要係睇中正股先用short side入貨同走貨去增大個利潤

多數睇中隻正股
但想用平啲價入用 short put
入唔到袋premium 先出貨用short call

爆升無我份
但就好多死股用呢招幫我搵返餐飯錢

PLTR我唔夠膽SC

我sp

我通常搵啲跌到殘晒
自己又有興趣接既黎開
目標係一個月有1000usd

睇完OT巴d post學到好多野
心思思想做下短倉，不過學生本唔大 要維持住個margin有難度

我都有

見佢橫行左好耐
香椽班PK又冇唱衰
可以入手

師兄個本幾多？🤔

你SP PLTR 2張 接200股都唔駛10萬啦......

想sp 半年後goog 1300

OT 巴同 中年巴都好撚勁

客氣，諗得比較多啫。

short同long都要揀啱股票，long其實做長線價內，等佢某日終於會升咁樣機會大啲。

而家諗緊倒轉long put 價內長期，一啲直線上咗嘅股，直線上，好大機會跌鑊金。

short要short唔似行得快嘅股，或者合心水價位short put, 否則爆去一邊好心煩。

或者做spread,將風險同回報平衡一吓。